中醫是否on9

我覺得係on9，根本係是但執D山草藥大包圍，屎忽撞棍中左就話有用，同巫醫個類性質一樣

D人成日話小病睇中醫，其實好有可能係安慰劑效應，個身體自己復原，你就亂比credit中醫

有無論據support?

針灸好似美國可以考牌

又LOOP,......

你寫paper會唔會cite連登source?

一陣又科學撚大戰中醫撚

原來上連登=寫paper

針灸現今有西方科學原理backup 睇住D EMG黎做咪有用 以前個D段9估差唔多位就針落去，針死人多過醫人

想知sources

中醫係準確不過係靠屍體堆砌出黎
科學好似唔係9up
但係你讀下現代科學嘅基礎係點發展出黎就知其實都係9up
只不過要up得同實驗結果吻合+不違反常理

好認同最後個句，現今好多科學都係當初班哲學撚9up出黎

唔識唔好亂講啦

針灸=point trigger，原理係透過trigger一點去stimulate神經，中醫個種只係針落去之後交比個天決定

太膚淺，照你講法我狂卒膊頭就醫到心臟病

西藥咪又係一堆藥草撞下撞下撞出黎

咁西醫發展夠會搵人做白老鼠啦 你講閪咩

西醫唔係咩

做實驗同用實驗方式黎醫人都唔識分